人類圖

新學人類圖 覺得呢樣野講人既特質呀 能力咁 好work... 同好L準 有助搵出各位brother既潛在能力。

有意留言 比八字 我會盡快覆brother
如果怕羞唔想比人知 可以email我
busstation1234@gmail.com
不過最好打係到
利伸：方便我睇～

推

?

email 咩年代

可唔可以放幅圖喺到俾你睇？

好呀

用呢條link 搵自己封圖 up上黎